金風科技苦主揮手區

屌你老母供股

做咩？？

冇人買 ？

一早話供股啦

黎緊2年大陸風電投資會倍增
唔升到破位我針插龜頭
不過呢期捱下價先啦

驚咩講左好耐喇喎，仲以為冇人買

均價7.28

出貨訊號

跌返去8蚊再入

輸死到

依家入市仲有冇得供股？

有冇師兄知道幾多號開始截止

16最後交易

唔該晒

供1.9股都得？